金正恩收特朗普親筆信 對信件內容感滿意

【Now新聞台】北韓領袖金正恩收到美國總統特朗普的親筆信，他對信件內容感到滿意。

朝中社報道，金正恩周日收到特朗普的親筆私人信件，金正恩對信中包含的良好內容表示滿意。

金正恩又表示，對特朗普的政治判斷能力和非同尋常的勇氣表示謝意，他會慎重考慮信中有趣的內容。

不過，報道未有透露信件的內容，白宮亦未有回應特朗普和金正恩今年二月在河內舉行的第二次美朝峰會破局收場，雙方關係陷入低潮。

特朗普早前表示，收到金正恩「美麗的信件」，強調對與金正恩再次會晤抱開放態度。

而國家主席習近平剛結束北韓訪問，朝中社報道，兩人舉行會談就共同關心的國內外議題交換意見，並就重要問題達成共識，但未有說明達成了甚麼共識。

This is

聯朝抗中please

能成為筆友總帶著愛

金仔：This way

中共既朝鮮牌無左lu

取代中國機會黎了

北韓發大財！

火箭人

發大財

他會慎重考慮信中有趣的內容。

金仔：快點搞我後面

刁帝見到有冇打冷震

beautiful letter

聽日又升

刁帝先比俄佬賣
而家連金仔都唔理佢

G20有好戲睇

刁帝又少隻棋

支那投降在望

金仔: this way

支那搶人哋個仔返嚟虐待，依家仲要比全世界知道